難以置信！中秋佳節竟然有人會買麥當勞翻屋企食！！

依啲人究竟係咪唔識得尊重自己屋企人？？

目測大部份都係９０後同００後

你有冇諗過你唔係親生？

負評夠未

如果屋企人係Trump點計

屋企今日食齋

呀媽喊曬口叫我做節
我一腳踢開佢，然後走落街食M記，正

d老母真係唔打唔聽教